俾貓食急凍雞肉會不會對腎吾好？

如題～

出去買一條條寵物店啲雞肉你估真係新鮮咩